網上話水炮車出動？未fact check, 大家小心

根本都冇需要啦炮乜鬼啫 到時到候又掉兩粒蛋啲人就散晒